朱凱迪:見到黃定光由政總入到立法會，添華道有漏洞

有人留意到添華道零零捨捨多速龍，仲有好多full gear 警犬，好有可能係真

麻煩附近嘅人，帶夠足夠人數去確認一下

究竟依家有幾多建制派議員入咗立法會？
泛民議員可唔可以講下？

推